奇怪仲會有人想做土木佬

行內個個知Civil project 己經爆 要做都埋晒位 其實欠既只係工人 仲要咁撚天真比政府水入黎呢行

利申 ust grad 做過civil 5年 己轉行

agger 乞緊食

個名好型
利申 不是土木佬

入EE好過

好撚假 啲土本佬想保飯碗先係咁開post水人唔好入行

咁你比份工我啦
我咪唔講

行外人根本唔知咩事 一味想入想入
勸就勸左 自己諗

奇就奇在，fresh grad人工年年升

但d人已經話17年係最寒冬

寒冬都人工狂升

邊到講？

我聽d行內人講，條友都成五十歲,contractor個邊，個時佢係話2017年左右的確係寒冬，但之唔又會多返d工程

但最搞笑係人工繼續升

下面個句係我講嘅

今年main加得幾個%

仲有啲project未完，唔加人工點叫人做？不過做完之後都好難講了

唔應該用dse分證明中大工程廢
我應該用工作前境，學科內容，工程排名果d去論證
咁講真我真係無研究中大工程讀乜
不過建造業呢行 真係無工程師係中大仔咁囉
雖然你都應該會駁中大工程勁係其他方面
無土木唔代表佢廢

咁但係 正正常常一間大學既工學院
無土木工程會唔會有d離地呢？
仲要香港呢個地方講緊瘋狂地起樓既城市
做工程師 幫香港建造城市都做唔到
連城大都開到土木 你中大喎 中大都開唔到/唔開
開唔到就可悲 唔開就可笑
從工程界中建造工程香港最有貢獻呢個point黎睇
中大工程真係無貢獻比香港建造業囉

算啦講多無謂 你中大工程都係去返實驗室玩你既閉合電路啦

通脹嘛，唔升=減人工

有邊間u civil會冇得讀structural

city civil 好似都world top 50
當然hku, poly civil world top 10...

轉左咩行

有自知知明都會明白除左civil 邊可以係第行找返一樣的錢丫

個個都想入ibank 啦,高薪又多女啦。
問題係唔到你撰

土木不嬲都係周期性科目，不過當好景果時就無咩人記得。